大J 728上環 ！

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

大j

逼死某人咩

次次都企咁前

某人 : 引戰狗

真香港人

727都有去元朗

支持大丁

香港NO.1youtuber

你地叫達狗情何以堪 佢仲係動漫展呀

又俾人話你搶風頭喇

收錢嘆住冷氣打機

1

推

又扮記者
唔該睇睇伍公子

睇足17mins
冇配樂 冇旁白
只有現場實況